點睇pentax部k-1?

召喚Totorooooo

Why

冷門機
利申：有部

想買未買
利申k3

沉左兩日終於有人回
睇到呢部個pixel shift好似幾神

Sorry 其實係想問點解用nikon mount 即買

用左幾個月 好滿意
性能一流 重點係無痛接m42 接環夠晒薄
唔似A7咁厚

Pentax fans必入

無乜鏡

梗係玩M42

三公主

入77.8我們信
k1 d相出到黎效果唔差
只係堆舊鏡紫邊嚴重
尤其是31.8
早排影人好彩feel到唔對路轉左影raw
返到屋企未放大就已經見到衫領大大條紫色邊

諗緊買唔買，而家新出得大三元 同 kit鏡，等埋啲小三元先

唔洗等 1枝77.8屌打全部鏡

咁影景可以用邊支鏡